壞男人有乜特徵

咸濕? 口才好？

1.壞
2.男人

咸濕[係好男人既特徵黎

姼

口花花

3.有乜特徵

雄風

這些機會

有冇例子

會周圍flirt女，但唔會比flirt緊既女知自己有同其他女chat

唔負責任

中出即飛

「嫖賭飲吹」這四樣陋習，都是一些會令人沉迷的壞習慣，一旦上癮，便會泥足深陷，令人萬劫不復，所以以前的人把這四樣陋習相提並論，合稱「四淫」。

後來有人更在這四者再加上「蕩」，即是終日閒蕩，不事生產，無所事事，變成「嫖、賭飲、蕩、吹」，合稱「五淫」。要是有人「五淫」皆好，都肯定是一個廢人了。

「吹」所指的本是抽大煙，即是抽鴉片煙，亦即吸毒。

仆街呢啲壞到入心喎

拍親拖個個都扑過，用條鳩諗野嘅人
性慾咁旺盛好難可以成世對同一條女